有無人知究竟snapchat草火為啲乜？

哩兩日sc有個女仔加我，我以為加錯人，點知原來同班的，好啦，咁其實都算大纜都扯唔埋，講兩句咪off topic算囉

但唔知佢做乜鳩，日撚日sc我，一睇就知漁翁撒網式sd嗰啲，鳩影食飯，全黑相加個sticker，問佢「咦你個個都有加架？」「係啊，班gp既人都有加，想草火嘛」

屌佢又唔撚係，但大佬，我地真係算三鳩唔識七，連你乜名都唔知，sd啲野又只係鳩影，求奇覆個emoji，其實咁格硬傾落去為乜？

「草火啊嘛」
Me:「 」

屌你老母究竟草火有乜柒意義？

利申：我同佢都係女仔

同問

有冇花火樹火

有木火

你漏左葉火

利申

你到底知唔知off topic點解

啱呀 我冇儲晒時間

明咪得 咁執著做乜

想同你做朋友 r friend 又想同其他人做朋友 但係全部人都同一張相太無誠意

樓豬應該以為off topic係完結話題

樓豬中幾

我會唔撚應
但見到佢係撚咁sd啲相嚟就覺得好撚煩